香港女警係幫男警同高官解決性需要

我聽朋友個朋友咁講

I think we have confirmed that this is a true case

btw, no .jpg

已fc

真

真 我有朋友都係咁講。

唔好玩啦，邊個想屌女警

你睇大波狗乸已經係啦

男警同高官？

我朋友既朋友既朋友都咁講 已fc

TB

講還講唔好貼圖

OT左咁耐 見到咁 想屌都好正常姐

真 已fd

我朋友同朋友個做速龍嘅啊哥話好多謝黃絲成日示威, 聽佢地講做到半夜食完宵夜順便約埋madam打埋場友誼波先返屋企

有幾隻母狗靚呀
全部男人婆 tb 我係黑警高官 叫雞好過啦

你話鄭若鏵都可信少少，咁大波

收到風 已fc

豬扒都係肉丫

我認為係真

大波madam

慰安婦

我朋友係警察，佢話d靚madam唔洗出黎打人，不過要負責俾人屌。

聽講女警供不應求，一日要接7個男同事
有時人多仲要3P

喺茶餐廳聽到隔離再隔離張枱嘅休班犬話個男警姓謝，班女警曾任主播

唔使fc，官方消息

其實我真係信

好快升警長，經驗幫，大幫

我都屌過 好撚淫
利申 公墓員

男警同男警都有
朋友個朋友個仔都係咁講
不過為左保護當事人, 所以無交出證據

我都咁聽講過
我確認呢個係事實

軍妓

Katy Pxxg 聽聞$1000 1Q

之前都有女警Me Too

一直都係啦

狗屌狗 有咩問題？

真fc already 我阿姨個朋友做狗 佢話100%真

後生8年ok, 而家不了

收到風，個女警49（未停經）

巴打有料

𠝹女佢最熟

其實真有發生，個案為數不少！

你諗下，扎職升職呀，去油水位呀都係大sir話事，小小女警為了上位，份人工福利職長糧喺日後都安安定定，邊個索正夠姣易上位啦，大sir都係靠賓周諗野.份人工都係納稅人出，升邊個有咩所謂，邊個大波邊個任屌得邊個咪上位快囉

無證據！你相信就相信啦

一直都有

拎佢段片出黎講就岩 起碼大家有片
藍絲就咩都無

唔好洗到個熱門咁啦 個個po都係嘴炮嘢 推返啲實用嘢上嚟

開阜以黎就係，唔係新聞，係人都知

fc左

豬扒都係肉

下...真係架
原來雞黎

Fake checked

尋日船河都聽到。

係真架
一手料 聽對方親口講
其實已經好耐 唔係近排先有既事

呢個真啊喂
啱啱先同fd講緊佢有個popo老婆fd同popo搞緊離婚
因為個popo同女popo搞埋左
真係狗男狗女，天生一對啦

已FC

加埋武警 就30p

我朋友都話係
佢FC左

我個friend話d靚仔男警要屌d阿嬸女警同俾男警屌添

confirmed

Fc

心口兩個袋邊高邊低既？

fc左朋友個朋友個朋友話係

真，有fd 做狗fc 咗

唔使FC， 真係咁。
狗界男女關係亂到仆街， 女狗做大SIR二奶， 男狗食女狗。
故事多到街知巷聞

我個仔嘅朋友做女犬
話日日番工都要幫男犬口爆
間中仲要中出
搞到日日食藥同睇心理醫生
人地屋企問題所以比唔到圖大家睇

已fc 茶記呀叔個仔識人做狗
警總頂樓meeting room 其實係改裝房
入面有浴室 大床 唔洗講都知咩用途啦
d 狗私下都叫女同事做雞警

哇……唔係掛

有情報指

咁都收$1000
$100都比多

有收錢，fact checked

真
上次ig 個大波狗女

屌你 呢個荃灣區 抄牌抄得好兇

收到風
據可靠線報
fact checked

男人婆

把口講就係架啦！
之前有私煙既，唔知結左婚之後仲有無幫口!

pish

你地知唔知同卧底見面嘅安全屋有咩用

828 先話唔要性暴力, 而家又玩唔返轉頭?

唔怪之得咁多男人做狗

男警幫男警都有

推，已fact checked

可能有證據顯示係

想扑了

我朋友話有片睇 但由於私穩關係 唔share

羅范賤種一定要死全家
死淨個d一定要做雞日日比人中出
我條氣先會順d

你老母臭閪
你條陷家剷淫婦賤種唔撚洗諗住抹黑我地既手足
諗撚壞你個賤種雞腦

唔撚係掛

唔好講笑！呢個真人真事我個fd,factcheck 咗，比個暗號女警就會入間房伺候你，所以女警紮職快過男警。

女警同黑警經常無套做愛需墮胎

唔怪得警隊要咁多安全屋啦！

真 ， 大sir成日食女

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

個網站叫，每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。
大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

我朋友話呢個女警晚晚都要俾男高官屌

政府女高官為雜總解決性需要

白衫都要做慰安婦

我都聽好多人咁講 fc-ed

FCed？

點解一定係女警，唔可以係男警？

警棍袋

我都識一個女警，佢話我知呢單野係真既
但為左保障番佢怒我真係唔可以爆佢出黎

幫你fc左係真！

So true

我係黃絲，但我晚晚都屌到女警
佢哋成日ot又燥底，幫佢按摩下就好多水
但要小心，女警成日要大聲講野
要佢含嘅話，你要溫柔D，唔好太大動作
有時騎乘個陣，佢會怒啤，我就即刻向上頂
總結：防暴女警＞普通女警＞CID女警

Btw，我好賤次次內射

NPNT

我都有聽過

真 已fc 屌過

屌，未撚玩呢啲小學雞野比人spin 到

狗囉

高級雞

下
我聽前線啲警賊講
男警都要幫人解決性需要喎

我老母個仔已fc

呢個應該要排期

核彈

已確認

屌, 本身女警好多都係爛玩MK 妹
讀得成書既點會入去
大把落過仔啦中學果陣

班藍絲真係以為大學生會做果D野, 反而支持緊既警察係好人

班警察以前十幾歲果陣又咪比你班大人屌鳩係廢物果堆人
唔讀書, 爛玩
唔係大左點會要當差呀
為正義呀?

FCed

我朋友個朋友都咁講，佢姓范，已fc

抄完有冇得揸下先

真，昨日，我屋企個菲。。

我都聽過

警隊好亂。

老婆晚晚玩3p 班狗就晚晚屌tb

班狗隻係狗屋食左 屋企狗乸冇得食 所以好易食到狗乸

收哂風啦

我遊船個時有朋友話真

fc

朋友嘅亞叔喺狗竇做清潔，周不時係廁所聽到啲呻吟聲，已FC

fact checked

行內眾所周知

Fced問咗朋友個朋友個朋友個朋友

真 我做狗個親戚真係有講過俾我聽 放蛇乘機食霸王雞都係 勁仆街

咁撚橋？！我啲朋友個朋友又係咁講

一早知啦, 雖然無證據, 不過肯定唔係假

朋友個朋友就係女警話一日含過百

I believe

喺警署影埋啲咁嘅相

有警察fd暗示過下 估唔到咁目無法紀

佢地有朵
叫大sir玩具

佢個樣

成日都見呢張gif其實起源係咩
個男仔又幾型

估唔到唔止得我聽過

笑

推

我朋友個警察朋友都話最緊壓力大
好彩有好心人安排左返工時有性服務發洩

男警同男警

親戚屌過 不過臭嘅

肉便器

有乜出奇？

紗倉まな？

駛鬼fc咩 年年都幾單新聞

速龍對速龍

聽講高層會帶女警，帶到去安全屋秘密行動？慰安活動？

Push

fced

女高官都係咁慰藉男同事

資料顯示err 係 你冇講錯

大波madam晚晚比大sir屌

你廢姐，我朋友同佢扑免費
已fc，有相，但朋友家人關係，唔方便放

Fc咗 肥佬popo要額外收費

我坐巴士都聽到個阿姐咁講

我個仔ge朋友ge朋友郁係咁講 有哂證據 但要保護番女警資料

聽講旺角個Madam都係其中一個(已fc)

女警成為男警「慰安婦」，face checked

我朋友係女警，佢話不嬲都有呢啲事

但我朋友冇做，佢同事想搵多份就成日做

我屋企樓下個清潔嬸嬸都係咁講

真心，有聽朋友個朋友講過
已fact check

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

聽啲人講，人地警嫂3P原因係因為啲警犬日日屌女警

我都有朋友個朋友咁講
已fc
仲話已經屌到鬆哂 呢個待fc

我都聽過親友咁講 好似話係女警都屌得

我朋友都咁講

FC咗 有朋友係女警
每晚都要免費為班狗捉供性服務

入面個個女警成個男人咁,
難怪呀sir寧願係街捉女仔好過

我聽番黎嘅版本係男警同高官係幫香港女警解決性需要

下...男女警點樣分架

忍左咁耐，成日ot，莫講話女警，男警都黎啦 ~~~

真 已fc

消防員請入！

幫幫手推倒熱門畀消防睇到

已fact checked

fc ed

呢樣真
d狗乸大多數都係搵返狗
特別臭雞mandy choi, 食狗無數
期待老豆搵仔開下工

女警嘅正職就係餵包啲狗

真
利申已fc

聽聞D大陸GAY佬公安好鍾意落香港玩男警C眼無套中出,1000蚊1Q.

唔怪得知示威現場奉旨無女警
要由男警搜女示威者身

我都有可靠消息指係咁， 由其大波果個中女賊婆

That's true, confirmed

M記

垃圾post咪出

而家先知？

軍雞嘛

對話哈佛教授：五毛黨發帖意在「轉移焦點」

不推文

我菲律賓工人係街市聽返來都咁講

真，我之前17定18年既黑犬前朋友講過。

啲新入職既男警，會去聯誼會，比啲女警玩3P。

新入職既女警犬就比男前輩開發。

真心 聽過whatsapp 有人錄音講

已fc
有女警提供免費性服務比黑社會

就係車神盲亨

下 唔係喎
咁淫亂嘅

"I think we have confirmed that this is a true case.”

公開秘密啦上司下屬，宿舍換妻

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

我frd同我講
已factcheck

我朋友個朋友話我知係藍衫既老婆同女俾白衫解決性需要

可靠消息指係堅

所以出親嚟都係短髮/豬閪
靚女大波多數留狗屋刺激士氣

個舊同學(稱唔上fd)係狗屋公廁, 佢話為咗狗隊, 捐塊閪出嚟係值得
一手料, 但保護本人, 唔講太多, 驚起底

唔夠狗乸，有時狗仔要做0

屌 咁你唔用不推文回覆？

講還講唔好貼圖
隻整容狗好肉酸

我都唔明其實警司帶人妻上安全屋扑嘢，有咩問題啫？

首先就係，阿Sir做嘢唔使你哋教！警方嘅資源警司大人鍾意點用就點用啦！警棍鍾意幾時延伸就幾時延伸，枝炮鍾意幾時射就幾時射！幾時到你哋班無權無勢無水準嘅平民指指點點呀！幾時都要記住前一哥曾偉雄嗰句「你地無做錯到！」，警察就是正義！

第二，香港土地問題嚴重就係人都知，後生仔冇錢買樓租樓，有啲結咗婚都仲要同屋企人一齊住，扑野都要去時鐘酒店，搞到日日放工時間同埋weekend時鐘酒店都排晒長龍。你地都唔諗人哋警司大人係幾咁用心良苦，費事同班後生仔爭先轉戰去安全屋啫。

第三，喺香港呢個樓價同埋租金高昂嘅地方，安全屋長期丟空係非常之唔合乎成本效益！有見及此，為咗善用公帑同埋警隊資源，警司大人先會帶人上安全屋，測試下安全屋安唔安全，如果安全屋夠安全嘅話，真係安全套都慳返！相信警司大人上到去除咗會確保自己枝炮射得出之外，都會確保安全屋入邊所有傢俬電器特別係床能夠順利操作！你知啦！啲傢俬電器擺咗響度長期冇人用，好易生銹、好易壞嫁！佢都係費事啲受要保護嘅證人上到去住，先發覺啲傢俬電器有壞，先防患於未然成日上去check住咋！警司大人咁用心做咁多嘢，你哋真係唔該都無聲！

第四，警察都係人，都會有性需要，有性需要去扑野好正常啫！總好過D休班警/當值警走去性騷擾、偷拍、非禮、強姦呀！我知樹大有枯枝，族大有乞衣，除咗少數嘅害群之馬之外，其他警察全部都係好人！至於點解警司大人自己有老婆唔搞，要搞人妻呢，就……就係因為警司大人壓力太大囉！至於點解壓力會太大？你地要記住無論幾時，警方壓力大嘅原因只有一個：一日最衰都係佔中！

Fc ed

珍珠都無咁真

呢個真
利申 前朋友做狗

係真嫁 我聽朋友個朋友講

真 我朋友都係咁講

绝对真 咱公安也操过 女警水特多

臭雞一隻

咪話咗唔好出圖

聽人講做警察叔叔平日上前線屌女警要帶套，但升到做速龍就可以無套中岀

呢個真, 一路俾狗後入一路嗌咪
朋友喺入面見到哂

我朋友個朋友個啊哥個朋友個家姐個老公個舅父個朋友都係咁講 話女警好高需求

有朋友做黑警，佢地話女警日日幫男警係警廁含，已fc

🤗

我聽個FD講話高層請女警返去都係為左俾佢地屌, 平時唔洗做野

豬肉都係肉

我無野講

聽講班女警翻工唔著得底褲
話方便一除就插喎

下次大家係街見到女警 望望佢地條褲有無底褲痕就fc到

嘩

真係好多人都咁講過
好難唔信

我個朋友個朋友係政府到做，佢都咁講

OT做隻臭雞肉便器

係正常既

日日ot冇時間
返到屋企老婆又出左去

屌tb

已fc
我朋友係女黑警
佢話就算黎緊m都會番狗屋幫大蛇含撚

女犬同雞我唔識分

應該係
證據唔方便提供

信!

識人做cid，嗰陣有女朋友
咪又成日收工撩啲madam過隔離九龍塘過夜
隔日就同不同既女女做運動

要保護當事人所以唔披露證據

以後出黎抗爭見到狗都仲驚而唔係懷著憤怒既心反抗的話，我宣布呢場革命結束

證據=大波madam

公安

fc左 真

基佬囉

微信瘋傳中
利申:冇we7
就係冇都知先叫瘋傳呀嘛

我朋友都係咁講
佢做女警犬

本來以為狗都唔屌 原來狗會屌

警察女兒得唔得？

我都係巴士聽過, 隔離位個女人大大聲係度講.

佢地心理變態專屌TB

根本冇女警
幫男警解決性需要嗰啲其實都係男警嚟
Fact checked

已fc 請廣傳

淫慾警局夜

咁啱我都收到風

之前有人開po講過搞完就上位

Push.

我朋友個朋友都係咁講，佢爆料話唔止女警，d警嫂都成日開群交p，食藥無套

我都聽過
朋友個朋友個朋友個朋友講
一入狗屋就聞到味

聽我個fd講之前比人擺上網個大波差婆係佢間差館啲男警嘅肉便器嚟，直接入房閂簾鎖門就扑

pc仔仲要送老婆比大sir食

飛天小女警

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

吓 我以為已經係公開嘅秘密

警察不嬲會送啲女同老婆畀同事慰勞架啦，根本警察宿舍就係雜交大本營，唔係你覺得點解要全部警察全家住埋一齊
啲散仔要上位都要送個老婆畀上級interview嘅
知唔知嗰個林咩偉點解成世都做散仔吖？因為次次interview啲上級都唔想食佢老婆囉
我以前有個女同學就係因為咁樣離家出走去咗另一個同學度住，點知畀成班警察拉咗，連個同學都拉埋...最後帶晒番差館直接搞...
有好多都係由細畀人調教到大，所以覺得警察係神，又好聽話好有奴性，或者有啲就特別淫

朋友個朋友老豆係警察，已fact check

返Facebook 講啦屌你

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

屌到變飛天小女警

膊頭有花嗰啲全部都係軍雞黎
我朋友既朋友就係靠咁升

我朋友個朋友都禁講
淫亂群P

後面果個淫樣

.

係呀，大波黑警的由來

原來有段故

男警老婆呢

徐子珊？

聽人講係

我有個fd都幾大波
成日俾幾個白衫響差館輪住砌

已fact check

我啱先都收到 朋友嘅朋友做狗 佢都係咁講

女警係雞係公廁

女警係黑警肉便器

加圖配字腥去藍屍群

聽人講d女警出黎俾前線警察揀 之後再番狗屋

10個有9個都係tb

記得保護當事人
要加密

唔係呀！

成班死TB，屌男人咁

中學屌過 鮮嫩多汁

唔駛傳喇，根本警隊入面個樣好少少嗰啲全部都濫交

有證據呀，不過保障當事人，所以唔攞出黎

之前荃灣都見到
化撚哂妝開工
之後我係到視姦佢地

大家有自由選擇信唔信
我收到嘅係第一手資訊
話啲白衫狗係食屎減壓嘅

嘩屌，我聽講佢地食埋拉返黎啲大麻多p阿，已fc

so fucking true
個撚個TB

比人砌一砌 上位會快d

有片嫁，之前嗰單用公費玩揸波game

男警咪揸揸下泰妹，之後揸埋個女警囉

呢件正啵
個 閪樣 楚楚可憐

女警專門提供特別服務武警

我朋友係狗乸，佢話我知日日返工都要比人中出到個閪都脹晒先會停，d 狗公性慾好強。

好文
一定要堆

好多警察朋友個仔似上司個樣, 又會咁橋既~

你地睇戰場有幾多隻女狗 就知真假啦
d女狗匿哂係狗屋 洗乾淨個gap gap等狗公屌

朋友個朋友個朋友個朋友個朋友話應該好似唔知有定無
Confirmed true case

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

聽聞如果俾公安睇中都要服侍埋
所以好多女警都剷晒青避下風頭

問下朋友有無見過大蛇屙尿

已fc

我個孫個女朋友個七姨婆個八叔公講嘅

真嘅?

有frd家姐做狗
日日都係到吠

我認為我已確定係

佢啲相唔同樣好不安

唔好再推

黑警填命

唔出奇呀
佢地成日OT性需要咁大

有朋友個朋友喺遊船河時同我講過，我諗佢無必要呃我

仲有好多女警因為內疚示威者含撚

我船河個陣都有朋友咁同我講

網上好多人都咁講

我聽朋友講 已fact checked

個個都咁講 話Ot 完好大需要

比大波madam 夾一夾 都唔知頂唔頂到一分鐘

我都聽到 愈多花同柴

代表玩嘅花式愈多

其實係男警搵女示威者解決

我信

班男警好易連春袋彈都射埋。

有時餓極都唔好拎支陳年老奶出來隊啦

賽後檢討緊

之前仲要唔使行咇
靚就比人點燈
係冷氣做文書
朋友個朋友話

唔好亂講 女警只係for 白衫高層冷氣房搞
前線警員冇架
已fc

Nic Chung
26分鐘 ·
梁美芬前兩日先話接觸過前線，知佢地痛苦，今日羅范椒芬就話有相熟嘅人話佢知有提供性服務比前線「勇士」...

我上面講左乜撚野，你自己參透下啦

我聽過女警自白咁講

有鬼力屌咩 應該淨係捉住狗乸個頭chok

ot = 屌閪
已fc

聽講呢隻 300

去到見board季節好多高級就好唔得閒，
因為好多人會約佢地

白衫高層唔係免費咩？
未fc

係真架

白衫狗先有資格屌，藍衫連波皮都冇資格掂

藍衫狗為何不憤怒？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

一早知啦
之前沙sir點解咁易帶女入去
D人以為普通差婆

見到女警快叫佢返警局比大sir屌

真係有知情人士咁講架，唔信可以聽下錄音呀

呢個係警隊秘密你 點解你會知架

已被朋友證實

係 外借埋比公安
已fc

開始進步左識帶返風向

吓唔係共識嚟嘅咩仲有啲藍絲送自己啲仔女去幫阿sir madam做泄慾，有錢收得嚟又有得做守法好公民

之前個大波女警
仲有警嫂免費比白衫屌

啱，我朋友朋友都有證據

一直都係架啦 你諗下ot咁耐 除左輪姦個班
其他點解決性需要

唔好一碌鳩打一船狗
我絕對相信PPRB嘅Madam Yu係靠自己實力嘅
一定唔係賣弄姿色

本身狗乸淫賤，係狗都上得

肉便器
btw 幾多個男分一個女

已fc，連茶餐廳藍絲都係咁講，
絕對無錯。

大笑

我信呀

必定啦, 之前果個大波女警咁正, 識玩一定要玩狗仔式

一早知女警要上位要比阿頭屌，警隊風氣黎

真係 我家姐個男朋友個細妹講
已fc

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

朋友個朋友證實左

d驚妓唔同上司高官扑嘢點樣上位

我都聽過 仲好似有片

唔係喎，我聽返我姨媽個姑姐個女（好似喺警察部做）係話靠雌性警犬解決喎……

隔離位個同學個呀哥係白衫，
條友返學成日講佢呀哥尋日帶邊條藍衫女警返屋企幫佢含撚，
含到雪雪聲，佢聽到扯曬
含完仲要唔用套扑嘢，好癲

大波女警,玩到對波墮撚哂

我聽姑姐個鄰居講仲有警犬

我都係聽羅師奶講架ja

唔好亂傳啦
我地要用真相去打敗對方
唔係要用fake new呀屌你

Btw我朋友係警察
我相信佢既人品係唔會呃我
佢話佢同事為左賺多D ot供樓
叫老婆去左做慰安婦比示威者屌
仲逼示威者食藥
D精射到想停都停唔到
幾十人輪著上
前後左右真係有隆就上
之後仲威脅示威者一定要繼續出黎
唔係就擺上網分享破壞佢地既家庭
所以手足講
警察OT
老婆3P
其實唔係口號
佢地係想訴苦渣
希望各位手足小心藥物酒精
唔好屌錯畜牲

已FC

波華好好J架

（30年前）

聽閒 狗乸都係

我個同事以前做警犬，佢同我fc左

西環大波madam

我朋友都係咁講
勿相認

男警仲會係廁所格劍
已fc

我都聽過朋友個朋友講

我聽講有時madam full book得滯好似會連真警犬都唔放過，前日果隻就係serve得多....

似乎好多人既朋友既朋友都試過
但羅犯就得朋友既一個朋友講
邊個係真 大家自己諗下

連圖都有，完全正確

唔出奇

佢有椰菜花
利申 有25仔FC

路德圍一個禮拜見佢2.3次啦

直情有片喎。仲要gif

Fc突

我都聽過我個朋友講話佢姨媽個仔嘅疏堂呀哥個同學個表弟個隔離屋個女仔講過係真

利申個女仔好乖 朝朝會同人講早晨 所以信得過

唔係㗎，睇live 見到好多女警好細粒。
掛鼓啱哂
樣衰嗰啲叫佢戴住防暴頭盔入閘囉

廢藍： 真架 我朋友個朋友講！！

聽講係警嫂去探班會被邀請，仲會比埋安家費，仲要真槍實彈

各位連仔小心

已fc

有無人知道有幾多女警

其實我仲聽過有啲為咗升職
推自己老婆出嚟俾高層當軍妓
3P, 4P 呢啲都好閒，有時仲塞啲唔知咩入個西
啲老婆本身都配合，因為高薪厚職又多房津好吸引
我朋友個朋友本來都有咁做
但始終過唔到自己個關就辭咗職
過咗兩個月竟然發覺老婆有咗
後來驗埋DNA 發覺唔係自己...
依家仲養緊個便宜仔，佢好後悔所以講出嚟
已經FC 咗
為咗保護個朋友個朋友，都唔可以講咁多details

廢話

有朋友係狗囡 20歲
一有operation 就要長期stay係狗屋
operation完佢就開始開工
雖然不齒 但都又叫佢唔好傻唔好再做落去
但佢被人誤導 以為自己係「軍裝天使」
仲話「手執鋼炮 精溢求精」

Two dragons to sea

我朋友都係咁講

我都有聽聞過

唔好spread fake news!
唔好spread fake news!
唔好spread fake news!

唔怪得件狗乸成日墊到對波咁大啦 原來周圍 r 生意

係堅料
我樓下啲民建聯會員都確實咗

佢啲閪毛好雜亂 , 閪水極腥

Katy Pang

眾所9知

no fc is needed!

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

push

你邊到聽返黎 我都有個fd咁講

佢之前成日聊我fd扑野，但我fd嫌佢假波

我朋友個朋友都講過

軍雞

真。我朋友個阿媽做都幾十年女警證實左

唔駛再玩呢樣啦，Twitter有人FC咗幅相係鹹片cap圖

快快趣開個Twitter/IG/Reddit account，見有人傳飯焦fake news就貼link一巴車埋去好過

慰安警

全部都係肥臭閪 留返比高官男警抆屎用

我聽朋友講，
新入職男警先係

事實, fact chacked

聽過有男警幫男警

有fd話女警返總部就唔洗出外面 你懂的

有片

支那雞搵下快錢

將就下 一日接咁多個客
我個輪好彩早左返工 依到頭盤
師兄唔好彩啦

唔知上次啊蛇扑我果碌警棍有否沾上madam的愛液

我聽朋友個朋友講話fc咗了